HUGE BITCOIN QUIZ + ANSWER + SCORING SYSTEM FILE
FORMAT: NOTEPAD (.txt)
TOTAL: 49 TOPICS / 490 QUESTIONS
================================================

TOPIC 1: Origin and history of Bitcoin

Q1. What is a key fact about Origin and history of Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Origin and history of Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Origin and history of Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Origin and history of Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Origin and history of Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Origin and history of Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Origin and history of Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Origin and history of Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Origin and history of Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Origin and history of Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 2: The vision of Satoshi Nakamoto

Q1. What is a key fact about The vision of Satoshi Nakamoto?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about The vision of Satoshi Nakamoto?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about The vision of Satoshi Nakamoto?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about The vision of Satoshi Nakamoto?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about The vision of Satoshi Nakamoto?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about The vision of Satoshi Nakamoto?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about The vision of Satoshi Nakamoto?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about The vision of Satoshi Nakamoto?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about The vision of Satoshi Nakamoto?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about The vision of Satoshi Nakamoto?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 3: Bitcoin vs traditional currency systems

Q1. What is a key fact about Bitcoin vs traditional currency systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Bitcoin vs traditional currency systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Bitcoin vs traditional currency systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Bitcoin vs traditional currency systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Bitcoin vs traditional currency systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Bitcoin vs traditional currency systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Bitcoin vs traditional currency systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Bitcoin vs traditional currency systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Bitcoin vs traditional currency systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Bitcoin vs traditional currency systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 4: Key milestones in Bitcoin adoption

Q1. What is a key fact about Key milestones in Bitcoin adoption?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Key milestones in Bitcoin adoption?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Key milestones in Bitcoin adoption?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Key milestones in Bitcoin adoption?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Key milestones in Bitcoin adoption?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Key milestones in Bitcoin adoption?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Key milestones in Bitcoin adoption?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Key milestones in Bitcoin adoption?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Key milestones in Bitcoin adoption?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Key milestones in Bitcoin adoption?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 5: Introduction to blockchain technology

Q1. What is a key fact about Introduction to blockchain technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Introduction to blockchain technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Introduction to blockchain technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Introduction to blockchain technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Introduction to blockchain technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Introduction to blockchain technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Introduction to blockchain technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Introduction to blockchain technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Introduction to blockchain technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Introduction to blockchain technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 6: Cryptographic principles underlying Bitcoin

Q1. What is a key fact about Cryptographic principles underlying Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Cryptographic principles underlying Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Cryptographic principles underlying Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Cryptographic principles underlying Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Cryptographic principles underlying Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Cryptographic principles underlying Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Cryptographic principles underlying Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Cryptographic principles underlying Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Cryptographic principles underlying Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Cryptographic principles underlying Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 7: Hash functions and digital signatures

Q1. What is a key fact about Hash functions and digital signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Hash functions and digital signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Hash functions and digital signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Hash functions and digital signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Hash functions and digital signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Hash functions and digital signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Hash functions and digital signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Hash functions and digital signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Hash functions and digital signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Hash functions and digital signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 8: Public and private keys

Q1. What is a key fact about Public and private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Public and private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Public and private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Public and private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Public and private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Public and private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Public and private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Public and private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Public and private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Public and private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 9: Bitcoin network architecture

Q1. What is a key fact about Bitcoin network architecture?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Bitcoin network architecture?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Bitcoin network architecture?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Bitcoin network architecture?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Bitcoin network architecture?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Bitcoin network architecture?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Bitcoin network architecture?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Bitcoin network architecture?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Bitcoin network architecture?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Bitcoin network architecture?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 10: Peer-to-peer networks and decentralized systems

Q1. What is a key fact about Peer-to-peer networks and decentralized systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Peer-to-peer networks and decentralized systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Peer-to-peer networks and decentralized systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Peer-to-peer networks and decentralized systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Peer-to-peer networks and decentralized systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Peer-to-peer networks and decentralized systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Peer-to-peer networks and decentralized systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Peer-to-peer networks and decentralized systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Peer-to-peer networks and decentralized systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Peer-to-peer networks and decentralized systems?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 11: Mining basics and proof-of-work (PoW)

Q1. What is a key fact about Mining basics and proof-of-work (PoW)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Mining basics and proof-of-work (PoW)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Mining basics and proof-of-work (PoW)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Mining basics and proof-of-work (PoW)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Mining basics and proof-of-work (PoW)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Mining basics and proof-of-work (PoW)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Mining basics and proof-of-work (PoW)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Mining basics and proof-of-work (PoW)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Mining basics and proof-of-work (PoW)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Mining basics and proof-of-work (PoW)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 12: Bitcoin block structure and transactions

Q1. What is a key fact about Bitcoin block structure and transactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Bitcoin block structure and transactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Bitcoin block structure and transactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Bitcoin block structure and transactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Bitcoin block structure and transactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Bitcoin block structure and transactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Bitcoin block structure and transactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Bitcoin block structure and transactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Bitcoin block structure and transactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Bitcoin block structure and transactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 13: Merkle trees and their role in Bitcoin

Q1. What is a key fact about Merkle trees and their role in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Merkle trees and their role in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Merkle trees and their role in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Merkle trees and their role in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Merkle trees and their role in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Merkle trees and their role in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Merkle trees and their role in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Merkle trees and their role in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Merkle trees and their role in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Merkle trees and their role in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 14: Consensus mechanisms in Bitcoin

Q1. What is a key fact about Consensus mechanisms in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Consensus mechanisms in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Consensus mechanisms in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Consensus mechanisms in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Consensus mechanisms in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Consensus mechanisms in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Consensus mechanisms in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Consensus mechanisms in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Consensus mechanisms in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Consensus mechanisms in Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 15: Bitcoin nodes and network validation

Q1. What is a key fact about Bitcoin nodes and network validation?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Bitcoin nodes and network validation?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Bitcoin nodes and network validation?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Bitcoin nodes and network validation?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Bitcoin nodes and network validation?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Bitcoin nodes and network validation?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Bitcoin nodes and network validation?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Bitcoin nodes and network validation?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Bitcoin nodes and network validation?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Bitcoin nodes and network validation?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 16: How Bitcoin transactions work

Q1. What is a key fact about How Bitcoin transactions work?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about How Bitcoin transactions work?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about How Bitcoin transactions work?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about How Bitcoin transactions work?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about How Bitcoin transactions work?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about How Bitcoin transactions work?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about How Bitcoin transactions work?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about How Bitcoin transactions work?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about How Bitcoin transactions work?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about How Bitcoin transactions work?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 17: Transaction fees and mempool mechanics

Q1. What is a key fact about Transaction fees and mempool mechanics?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Transaction fees and mempool mechanics?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Transaction fees and mempool mechanics?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Transaction fees and mempool mechanics?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Transaction fees and mempool mechanics?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Transaction fees and mempool mechanics?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Transaction fees and mempool mechanics?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Transaction fees and mempool mechanics?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Transaction fees and mempool mechanics?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Transaction fees and mempool mechanics?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 18: Bitcoin addresses and formats

Q1. What is a key fact about Bitcoin addresses and formats?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Bitcoin addresses and formats?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Bitcoin addresses and formats?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Bitcoin addresses and formats?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Bitcoin addresses and formats?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Bitcoin addresses and formats?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Bitcoin addresses and formats?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Bitcoin addresses and formats?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Bitcoin addresses and formats?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Bitcoin addresses and formats?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 19: Wallet types: hot, cold, hardware, software

Q1. What is a key fact about Wallet types: hot, cold, hardware, software?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Wallet types: hot, cold, hardware, software?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Wallet types: hot, cold, hardware, software?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Wallet types: hot, cold, hardware, software?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Wallet types: hot, cold, hardware, software?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Wallet types: hot, cold, hardware, software?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Wallet types: hot, cold, hardware, software?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Wallet types: hot, cold, hardware, software?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Wallet types: hot, cold, hardware, software?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Wallet types: hot, cold, hardware, software?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 20: Key management and security best practices

Q1. What is a key fact about Key management and security best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Key management and security best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Key management and security best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Key management and security best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Key management and security best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Key management and security best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Key management and security best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Key management and security best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Key management and security best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Key management and security best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 21: Multi-signature wallets

Q1. What is a key fact about Multi-signature wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Multi-signature wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Multi-signature wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Multi-signature wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Multi-signature wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Multi-signature wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Multi-signature wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Multi-signature wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Multi-signature wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Multi-signature wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 22: Hierarchical Deterministic (HD) wallets

Q1. What is a key fact about Hierarchical Deterministic (HD) wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Hierarchical Deterministic (HD) wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Hierarchical Deterministic (HD) wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Hierarchical Deterministic (HD) wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Hierarchical Deterministic (HD) wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Hierarchical Deterministic (HD) wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Hierarchical Deterministic (HD) wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Hierarchical Deterministic (HD) wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Hierarchical Deterministic (HD) wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Hierarchical Deterministic (HD) wallets?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 23: Importing and exporting keys

Q1. What is a key fact about Importing and exporting keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Importing and exporting keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Importing and exporting keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Importing and exporting keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Importing and exporting keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Importing and exporting keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Importing and exporting keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Importing and exporting keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Importing and exporting keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Importing and exporting keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 24: Segregated Witness (SegWit)

Q1. What is a key fact about Segregated Witness (SegWit)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Segregated Witness (SegWit)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Segregated Witness (SegWit)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Segregated Witness (SegWit)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Segregated Witness (SegWit)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Segregated Witness (SegWit)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Segregated Witness (SegWit)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Segregated Witness (SegWit)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Segregated Witness (SegWit)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Segregated Witness (SegWit)?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 25: Lightning Network for microtransactions

Q1. What is a key fact about Lightning Network for microtransactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Lightning Network for microtransactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Lightning Network for microtransactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Lightning Network for microtransactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Lightning Network for microtransactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Lightning Network for microtransactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Lightning Network for microtransactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Lightning Network for microtransactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Lightning Network for microtransactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Lightning Network for microtransactions?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 26: Bitcoin scripting language

Q1. What is a key fact about Bitcoin scripting language?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Bitcoin scripting language?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Bitcoin scripting language?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Bitcoin scripting language?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Bitcoin scripting language?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Bitcoin scripting language?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Bitcoin scripting language?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Bitcoin scripting language?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Bitcoin scripting language?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Bitcoin scripting language?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 27: Smart contracts on Bitcoin

Q1. What is a key fact about Smart contracts on Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Smart contracts on Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Smart contracts on Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Smart contracts on Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Smart contracts on Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Smart contracts on Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Smart contracts on Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Smart contracts on Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Smart contracts on Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Smart contracts on Bitcoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 28: Forks, orphan blocks, and reorganizations

Q1. What is a key fact about Forks, orphan blocks, and reorganizations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Forks, orphan blocks, and reorganizations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Forks, orphan blocks, and reorganizations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Forks, orphan blocks, and reorganizations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Forks, orphan blocks, and reorganizations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Forks, orphan blocks, and reorganizations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Forks, orphan blocks, and reorganizations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Forks, orphan blocks, and reorganizations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Forks, orphan blocks, and reorganizations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Forks, orphan blocks, and reorganizations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 29: Bitcoin scaling debates

Q1. What is a key fact about Bitcoin scaling debates?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Bitcoin scaling debates?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Bitcoin scaling debates?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Bitcoin scaling debates?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Bitcoin scaling debates?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Bitcoin scaling debates?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Bitcoin scaling debates?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Bitcoin scaling debates?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Bitcoin scaling debates?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Bitcoin scaling debates?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 30: Taproot and Schnorr signatures

Q1. What is a key fact about Taproot and Schnorr signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Taproot and Schnorr signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Taproot and Schnorr signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Taproot and Schnorr signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Taproot and Schnorr signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Taproot and Schnorr signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Taproot and Schnorr signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Taproot and Schnorr signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Taproot and Schnorr signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Taproot and Schnorr signatures?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 31: Privacy features and CoinJoin

Q1. What is a key fact about Privacy features and CoinJoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Privacy features and CoinJoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Privacy features and CoinJoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Privacy features and CoinJoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Privacy features and CoinJoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Privacy features and CoinJoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Privacy features and CoinJoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Privacy features and CoinJoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Privacy features and CoinJoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Privacy features and CoinJoin?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 32: Bitcoin inflation model and supply cap

Q1. What is a key fact about Bitcoin inflation model and supply cap?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Bitcoin inflation model and supply cap?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Bitcoin inflation model and supply cap?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Bitcoin inflation model and supply cap?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Bitcoin inflation model and supply cap?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Bitcoin inflation model and supply cap?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Bitcoin inflation model and supply cap?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Bitcoin inflation model and supply cap?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Bitcoin inflation model and supply cap?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Bitcoin inflation model and supply cap?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 33: Mining rewards and halving cycles

Q1. What is a key fact about Mining rewards and halving cycles?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Mining rewards and halving cycles?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Mining rewards and halving cycles?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Mining rewards and halving cycles?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Mining rewards and halving cycles?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Mining rewards and halving cycles?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Mining rewards and halving cycles?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Mining rewards and halving cycles?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Mining rewards and halving cycles?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Mining rewards and halving cycles?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 34: Market adoption and liquidity

Q1. What is a key fact about Market adoption and liquidity?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Market adoption and liquidity?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Market adoption and liquidity?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Market adoption and liquidity?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Market adoption and liquidity?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Market adoption and liquidity?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Market adoption and liquidity?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Market adoption and liquidity?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Market adoption and liquidity?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Market adoption and liquidity?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 35: Store of value vs medium of exchange

Q1. What is a key fact about Store of value vs medium of exchange?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Store of value vs medium of exchange?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Store of value vs medium of exchange?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Store of value vs medium of exchange?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Store of value vs medium of exchange?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Store of value vs medium of exchange?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Store of value vs medium of exchange?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Store of value vs medium of exchange?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Store of value vs medium of exchange?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Store of value vs medium of exchange?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 36: Price volatility factors

Q1. What is a key fact about Price volatility factors?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Price volatility factors?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Price volatility factors?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Price volatility factors?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Price volatility factors?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Price volatility factors?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Price volatility factors?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Price volatility factors?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Price volatility factors?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Price volatility factors?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 37: Exchanges and trading methodologies

Q1. What is a key fact about Exchanges and trading methodologies?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Exchanges and trading methodologies?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Exchanges and trading methodologies?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Exchanges and trading methodologies?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Exchanges and trading methodologies?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Exchanges and trading methodologies?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Exchanges and trading methodologies?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Exchanges and trading methodologies?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Exchanges and trading methodologies?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Exchanges and trading methodologies?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 38: Market manipulation and risk management

Q1. What is a key fact about Market manipulation and risk management?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Market manipulation and risk management?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Market manipulation and risk management?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Market manipulation and risk management?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Market manipulation and risk management?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Market manipulation and risk management?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Market manipulation and risk management?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Market manipulation and risk management?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Market manipulation and risk management?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Market manipulation and risk management?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 39: Bitcoin legal status globally

Q1. What is a key fact about Bitcoin legal status globally?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Bitcoin legal status globally?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Bitcoin legal status globally?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Bitcoin legal status globally?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Bitcoin legal status globally?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Bitcoin legal status globally?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Bitcoin legal status globally?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Bitcoin legal status globally?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Bitcoin legal status globally?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Bitcoin legal status globally?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 40: Bitcoin taxes and reporting

Q1. What is a key fact about Bitcoin taxes and reporting?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Bitcoin taxes and reporting?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Bitcoin taxes and reporting?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Bitcoin taxes and reporting?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Bitcoin taxes and reporting?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Bitcoin taxes and reporting?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Bitcoin taxes and reporting?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Bitcoin taxes and reporting?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Bitcoin taxes and reporting?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Bitcoin taxes and reporting?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 41: AML and KYC regulations

Q1. What is a key fact about AML and KYC regulations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about AML and KYC regulations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about AML and KYC regulations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about AML and KYC regulations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about AML and KYC regulations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about AML and KYC regulations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about AML and KYC regulations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about AML and KYC regulations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about AML and KYC regulations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about AML and KYC regulations?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 42: Compliance frameworks

Q1. What is a key fact about Compliance frameworks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Compliance frameworks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Compliance frameworks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Compliance frameworks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Compliance frameworks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Compliance frameworks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Compliance frameworks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Compliance frameworks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Compliance frameworks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Compliance frameworks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 43: Bitcoin scams and phishing

Q1. What is a key fact about Bitcoin scams and phishing?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Bitcoin scams and phishing?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Bitcoin scams and phishing?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Bitcoin scams and phishing?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Bitcoin scams and phishing?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Bitcoin scams and phishing?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Bitcoin scams and phishing?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Bitcoin scams and phishing?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Bitcoin scams and phishing?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Bitcoin scams and phishing?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 44: 51% attacks and Sybil attacks

Q1. What is a key fact about 51% attacks and Sybil attacks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about 51% attacks and Sybil attacks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about 51% attacks and Sybil attacks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about 51% attacks and Sybil attacks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about 51% attacks and Sybil attacks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about 51% attacks and Sybil attacks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about 51% attacks and Sybil attacks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about 51% attacks and Sybil attacks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about 51% attacks and Sybil attacks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about 51% attacks and Sybil attacks?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 45: Securing private keys

Q1. What is a key fact about Securing private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Securing private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Securing private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Securing private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Securing private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Securing private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Securing private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Securing private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Securing private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Securing private keys?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 46: Cold storage best practices

Q1. What is a key fact about Cold storage best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Cold storage best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Cold storage best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Cold storage best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Cold storage best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Cold storage best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Cold storage best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Cold storage best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Cold storage best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Cold storage best practices?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 47: Institutional adoption and ETFs

Q1. What is a key fact about Institutional adoption and ETFs?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Institutional adoption and ETFs?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Institutional adoption and ETFs?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Institutional adoption and ETFs?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Institutional adoption and ETFs?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Institutional adoption and ETFs?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Institutional adoption and ETFs?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Institutional adoption and ETFs?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Institutional adoption and ETFs?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Institutional adoption and ETFs?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 48: Bitcoin in DeFi

Q1. What is a key fact about Bitcoin in DeFi?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Bitcoin in DeFi?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Bitcoin in DeFi?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Bitcoin in DeFi?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Bitcoin in DeFi?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Bitcoin in DeFi?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Bitcoin in DeFi?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Bitcoin in DeFi?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Bitcoin in DeFi?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Bitcoin in DeFi?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

TOPIC 49: Future of Bitcoin technology

Q1. What is a key fact about Future of Bitcoin technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q2. What is a key fact about Future of Bitcoin technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q3. What is a key fact about Future of Bitcoin technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q4. What is a key fact about Future of Bitcoin technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q5. What is a key fact about Future of Bitcoin technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q6. What is a key fact about Future of Bitcoin technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q7. What is a key fact about Future of Bitcoin technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q8. What is a key fact about Future of Bitcoin technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q9. What is a key fact about Future of Bitcoin technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

Q10. What is a key fact about Future of Bitcoin technology?
A) It removes the need for cryptography
B) It supports decentralization and security
C) It centralizes control to one authority
D) It has no effect on Bitcoin
CORRECT_ANSWER: B

------------------------------------------------

SCORING & RIGHT/WRONG DETECTION LOGIC (SYSTEM USE)
=================================================
 Each question has ONE correct answer.
 If USER_ANSWER == CORRECT_ANSWER  SCORE +1
 If USER_ANSWER != CORRECT_ANSWER  SCORE +0

FINAL SCORE CALCULATION:
TOTAL_QUESTIONS = 490
FINAL_SCORE = (CORRECT_ANSWERS / TOTAL_QUESTIONS) * 100

PASS / FAIL LOGIC:
IF FINAL_SCORE >= 70%  PASS
IF FINAL_SCORE < 70%  FAIL

SYSTEM NOTES:
 Answers are machine-readable
 Compatible with JSON / SQL parsing
 Can be auto-graded
 Safe for Azure backend ingestion

END OF FILE